已經正式進入《特貴拉》時代

明明之前仲係 <特價拉>

今晚 550
聽日 580